德國政權, 美國Trump 民望大升

法國總統, 英國首相 民望大升

而家, 德國執政黨與美國Trump 亦民望大升

美國ABC民調: 美國總統Donald Trump支持度急升至48% (史上最高)

德國民調: 德國聯盟黨(執政黨)支持度急升至33%, 比起3月初已急升了7%. 反而, 德國極右政黨AfD支持度卻下跌了4%,

武漢肺炎下, 多國政府首腦的民望都大升.
林鄭係例外.

本來佢都得
但佢真係極度on9肺炎都救佢唔到

笑撚到仆街

5

Trump

曱近平: Am I a joke to you

其實升左幾點,上次9%

民望升同跌，佢都係特首，份糧會出少左？

訪問支那人有邊個敢不滿曱甴平

美國人覺得Trump做得好咩
因為派錢？

咩嘢叫垃撚圾，應該有例子喇

派錢，早封支那關，使橫手保杜指，檢疫快，未造成大量人死亡，仲有Chinese virus

全部德政喎

林鄭有手靚牌都唔識用，明明可以direct copy澳門個套再提升民望都唔肯

要硬時唔硬，要軟時唔軟

由頭錯撚到尾

但都係避免唔到大爆發
一爆啲人就不滿架啦

問題喺支那度

其實係.
外國睇民望. 係因為票喺市民手上.
777D 票又唔係市民投. 民望真係理鳩你.

唔係意大利一帶一路使攪成咁？

人地人民選.香港係欽點 邊有得比

習總 一直人氣高企~

一黎佢on9步步都行錯
二黎佢晨早冇哂管治合法/認受性

就算佢做岩都唔冇人再信佢

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

佢真係on 9唔係扮架

有撚救過 佢諗住報仇殺晒香港人就真

德國都幾意外，中間偏左嘅執政聯盟民望反而上升，極右排外政黨反而民望跌

有聲添

經典垃圾特首，求其係街搵個做特首都做得好過佢

有歐洲對照，冇意粉國咁大鑊就收貨

明明係大聯盟幾時變左偏左

未開始爆果陣仲驚佢做野會令民望回升
果然攬炒之母唔會令大家失望

因為佢患既係武漢肺炎併發腦炎
簡稱武(無)腦...

同埋今次有部分美國人覺醒國家真係需要一個強硬領袖

咁好嘅攞分位，竟然0.5分都攞唔到，搞到藍絲都屌到佢反艇

史上最高？
勁過華盛頓林肯同羅斯福咁把炮？

林奠由9%升到20幾%，算唔算升咗？
日撚日出嚟開記招，感覺好似肺炎令佢止咗暴制咗亂！佢啲信心番哂嚟！又秒眼，又冷笑！

多個意粉同支那啦喎 之前twitter班左膠仲話佢防疫做得唔好

真係天真，由頭到尾都冇care 過民望

希望侵侵連任到, 最緊要滅支那

港豬咁垃圾，唔WARS都收皮架啦
而家呢個緩衝叫無崩盤得咁緊要
不過港豬一日唔學識面對自己問題同反省，只係識只係自己世界打飛機叫下口號上下連登吠講事實嘅人當抗爭就注定一世為奴

Democrat連封關都話係racist，日日比侵攞黎鞭
反而侵用pence做抗疫大腦，又重用Fauci
日日開記招，好多美國佬見到Fauci會安心好多

咁好機會

臭閪係要鬥氣。

林奠求共不是求分數

邊個港豬

D人知到齊心屌支那就民望升 我都屌啦

侵侵又贏

Trump個人史上最高

雜種一直100% 所以升唔到

雖然左膠fake polls 好多都話trump 民望升至接近50%, 但trump 御用rammusen poll 話trump 民望由50% 跌到40%

天才你估流咩

trump己經去到就任以來最高

等睇特朗普支持率超過五成

私怨>民望

佢真係唔係扮架喎

侵侵升就好
好擔心

左膠fake poll poll先係應該黑trump
民賤聯會唔會話特首民望0?

睇唔透
股市跌到仆街 經濟差 啲人分分鐘無工開
咁都唔反侵

天選之子
有名你叫

Trump: Thank you Byron. Many polls are much better than this. If it is the Fake News @washingtonpost, add 10 points!

起碼美國民眾都知道個原因都唔係特朗普所導致， 除咗嗰啲為咗食人民幣而大舉反侵嘅左膠大愛撚

美國佬會無錢咩 況且減稅+qe己經救左美國
親共夠有錢啦 得益既係大財團姐 香港人會唔會鍾意?

其實好正常西方覺得係戰時狀態民望一定升

林奠升左wo, 你知啲港豬㗎啦

其實有正經做嘢，再做吓宣傳，升%應該唔難

要求儘快復市同習近平一樣，
不過如果一爆習近平個位一樣穩如泰山，Donald Trump就好難講啦。

考第一， 拎唔到升最高， 咪拎升最少

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

有時覺得佢真係特登搞到自己黑人憎

侵同BJ果隻係平時好似唔做正經野
到一有事做番少少正經野大家就覺得佢地好好

art of deal黎

其實佢都有升,反而藍屍好似向太嗰啲都反鳩佢

同台灣一樣，Angela Merkel整個政府表現果斷不拖泥帶水，比起其他歐美領袖猶疑不决舉旗不定已經贏晒，再加上德國醫療系統都係歐洲第一。

包租婆：一日係屎忽鬼，一世都係屎忽鬼，你睇你著住條紅底，白裹透紅，依家著出黎慶功呀？

政治任務黎姐
臨落台前佢都唔care,就係收中共命令要搞死你班香港人
澳門同樣係聽中共命令，但可能個邊人民聽話，咪保住佢地
同埋愈仆街就會同下屆特首愈大對比，為未來特首增加民望姐

英國首相自己仲中埋 民望都大升？

希望係
如果侵仔繼任唔到 我哋都幾大鑊

今晚先中，邊更新到

再者，中咗同情分都會高啲

都岩

美國有成5百萬芝麻人你知唔知新年時間有幾多美國飛中國/中國飛美國 數以數十萬人

阻人封關真係on99
然後左膠有報應, 紐約食到應一應
加洲個洲長仲好意思出黎開招話政府做唔到野

唔好玩，睇佢今日表現真心戇鳩

死撚日笑笑笑都唔知笑撚乜，態度輕挑到呢

企道德高地唔等於型
睇以前d泛民就會明

金仔慘, 今次做得最好但無得升, 因為封咗頂

紐約洲長的民望都大升中

可能佢謀住國家副主席個位呢
心諗你地班賤民

預祝浸連任繼續打到中並收檔

比隻好牌佢都唔識上

搵人包架火箭射佢出外太空啦

升左wo，由單位數升到雙位數，計百份比應該全世界第一

日韓都係

香港個一萬蚊派左未？

其實啲人都知唔係靠所謂最大粒一個人就搞得掂
國家係屬於自己，自己都係有份

唔識用頓號？

邊境唔驗大陸人，

係咪驚踢爆大陸零確診講大話？

係香港地先咁撚on9
有少少自由但又無咩民主
donald tsang 算好d都視民望浮雲
cy 777呢d相信民望0都唔放在眼內
真係好撚痴線

好擔心如果遲啲仲係唔夠醫療用品同死亡率標升啲人就會開始埋怨
睇comment好似好多人開始不滿

侵仔要生生性性呀

早兩日先睇完另一個民調話trump支持度下降既

咁美國有3億人 多過意大利好多 中國數據就一定假

左膠民調都升

沒有 沒有 沒有

沒有～～

Trump trump 要連任成功！

佢以前既生活太離地，諗唔到平常人係點

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鎖血唔計

一早已經跌入塔西佗陷阱

大爆發其實美國人都唔會太怪罪於trump
因為大家都知病毒源於中共，trump就算防疫失咗分，拜登因為奶共抵消翻，所以大選佢唔會佔得到甜頭

一聽到佢啲笑聲即刻想打鳩佢

點解光明頂話跌

佢都唔撚care啦
佢只係想殺死全香港人 (黑警狗官除外)

有無發覺香港既官成日有得坐
外國係咪咁 侵 obama應該就成日企

廢柴，習總永遠100%支持率